【推爆佢】城市論壇又有投票

政府濫用緊急法去推蒙面法，市民個個都好嬲

全部同我入去投票

一齊揭穿政府偽造民意嘅計劃

推

黨鐵有機會復駛

入去投爆佢
休息都有戰場

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

推呀